大家試過喺咩公眾地方扑野？

大家試過喺咩公眾地方扑野？

某歐美牌子嘅試身室

墳場

郊野公園

沙灘，驚入沙一定要企係度扑

男更衣室

公園，隔離係住宅
澳洲

試過係連登屌樓豬老母

邊個沙灘 沙灘咁陽

樓主老母個閪入面

相？

歡樂天地

Server 房

旺角行人專用區

私樓平台公園暗角